wolverine 1000 size 問題

有無巴打知邊度有得試wolverine 1000
如果無 可以用咩鞋做標準

same as redwing